呢首歌好啱宜家聽

專家話
作詞：劉祖德 作曲：劉祖德
編曲：劉祖德 監製：王紀華

專家的建議 早餐不要慳
一天裡面最重要是這個簡單習慣
專家的建議 呼吸請你小心
避免吸錯了空氣的炭 無時和無地

十萬樣做法像是對 但錯我也不知
實在沒辦法辨別每樣看法與構思
有專家會蝕言 一些卻未能辨
誰是對 或會準 或有偏差 有商確異見

專家話天氣轉冷 你要你要快快著衫
專家話股市快跌 斬倉斬倉斬倉咪慢
專家話戀愛變淡 你要你要趁勢轉彎
佢話佢話佢話佢話佢話佢話佢係專家

專家這樣說 失戀不算太慘
天天都會慳卻很多很多時間
專家這樣說 婚姻請你小心
悶透今世每一個早晚 無時和無地

十萬樣做法像是對 但錯我也不知
實在沒辦法辨別每樣看法與構思
有專家會蝕言 一些卻未能辨
誰是對 或會準 或有偏差 有商確異見

專家話天氣轉冷 你要你要快快著衫
專家話股市快跌 斬倉斬倉斬倉咪慢
專家話戀愛變淡 你要你要趁勢轉彎
佢話佢話佢話佢話佢話佢話佢係專家

十萬樣做法像是對 但錯我也不知
實在沒辦法辨別每樣看法與構思
有專家會蝕言 一些卻未能辨
誰是對 或會準 或有偏差 有商確異見

專家話天氣轉冷 你要你要快快著衫
專家話股市快跌 斬倉斬倉斬倉咪慢
專家話戀愛變淡 你要你要趁勢轉彎
佢話佢話佢話佢話佢話佢話佢係專家

專家話天氣轉冷 你要你要快快著衫
專家話股市快跌 斬倉斬倉斬倉咪慢
專家話戀愛變淡 你要你要趁勢轉彎
你話你話你話你話 你係你係你係你係
我話我話我話我話 你係你係你係你係
我話我話我話我話 你係你係你係你係專家